有冇人想食連豬

覺得連豬既肉好好食

食連仔隻豬？

愈睇愈中意連豬

愈睇愈想食

想食連豬煲蕃茄薯仔湯

族長話我out左